前線巴成難民｜加拿大開始接受香港民主派難民身份 首對抗爭夫婦獲批「公約難民」資格

前線巴成難民｜加拿大開始接受香港民主派難民身份 首對抗爭夫婦獲批「公約難民」資格

【蘋果日報】國際社會深切關注「港版國安法」侵蝕香港人權，加拿大《環球郵報》（The Globe and Mail）報道指，加拿大加入英國之列，接納香港抗爭者及民主人士以難民身份申請加拿大的庇護，已有首對抗爭夫婦獲批「公約難民」資格。報道指，加拿大移民和難民局（Immigration and Refugee Board of Canada）在今年9月1日以書信形式，通知一對30多歲的港人夫婦接納他們的庇護申請，並將定義他們為公約難民（Convention refugees）。據悉，二人都是去年反修例運動的活躍份子，該名33歲男子更是前線抗爭者兼本地政黨人士，還「營運一間倉庫為抗爭者製作和提供防具」。（全文）

#20201007新聞

希望手足響加拿大生活快樂

同佢地買左唔少裝
各位心照

前熱狗？

希望你哋喺果邊順利展開新生活

“李政熙（英語：Keita LEE Ching-hei），香港政治人物，為大圍村原居民，已婚，育有一子一女，曾任職煤氣安裝技工，政治組織熱血公民前成員，2017年脫離該組織。2019年8月起經營名為「國難五金」的店鋪，在反對逃犯條例修訂草案運動發生時期及之後，在各個遊行或示威熱點附近，以日租或短期形式租鋪，開設售賣店售賣防毒面具、頭盔、眼罩、口罩及手套等防護裝備，「國難五金」首次在2019年8月3日於旺角道開業，首次營業賣出約四百多套裝備。[1][2]現時店鋪銷售主要在大埔區，在冠狀病毒影響香港期間，國難五金兼售防疫用品。其弟李珏熙亦為熱血公民前成員。[3] ”

“Keita LEE Ching-hei
李政熙
個人資料
性別 男
出生 1986年（33－34歲）
英屬香港
國籍 香港 中國（香港）”
居住地 香港
網站 李政熙的Facebook專頁

識玩cap完水就走，去加拿大安享晚年，D仔女又接受外國優質教育

你個post 係咪開比你自己睇
唔走比港共迫害, 係咪你幫手頂罪?

冷嘲熱諷係冇意思，現實一樣係咁衰

原本在西營盤開鋪營業，售賣防毒面具等裝備的「國難五金」，宣佈在深水埗開設「旗艦店」，惟今日開張不久即被警方「掃場」，多名警員帶同法庭搜查令搜查店鋪，搜索近兩小時後離開，無帶走任何貨品。

我有唔少食黃店既前線打卡相
可申請？